強姦完你，再俾粒事後丸你，可唔可以當冇事發生？

BTW 原來OK便利店業務已經發展到提供賒數服務，大家千祈唔好周圍同人講，好驚D藍絲廢老唔記得帶錢，或者詐詐諦走數

同d南亞睿廣傳

市民話行完街已經比返個死城你
係咪唔會有人被拉被告?

你講乜撚野

OK 後數！

uupmud9

事實係強姦完你，唔俾事後丸你都可以當無事發生

梗係唔可以啦
付出過勞力屌完服務完
失去精液 留下比藥物
強姦犯直頭要收返錢 何罪之有？

正想咁講

做咗衰野，只要肯認就一筆勾銷，不嬲係某些宗教多人信既原因。

睇你係咪警察囉